原來林鄭月娥一早打了疫苗

車公：天眼恢恢疏不漏

白卡一向優先接種，